你當年放榜前一晚有咩搞？

我記得當年同成班同學出去公園飲酒

玩到差唔多天光先返屋企換衫番學

本身對自己成績都無咩期望所以完全無壓力

其實想同聽日放榜嘅巴絲講，成績唔好唔洗死嘅

係依一刻你可能覺得仆街了，點算

但出黎做野後你會發現其實成績好唔好對你人生影響唔係真係咁大

香港地你想讀U，真係有決心大把方法

就算你唔讀都唔代表你死硬，當然條路可能會辛苦啲啦

祝大家都有好成績

利伸：未代AL 撚

同中學女朋友SMS左成晚,跟住第日特登著校服拎成績表,之後個成績入到U,同朋友坐係球場睇人打波

同班fd睇世界盃仲記得係法國對比利時

瞓覺

普通嘅一日 嗰陣諗定retake

SMS 好懷念

成唔成功先

聽下歌，打下機，總之令自己唔好諗咁多。
成績已成定局，諗咁多都無用。本身都諗住讀上去唔想做野住，考得好咪直上囉；考得無咁理想咪辛苦啲，讀Asso HD搏上去。

返學校燒野食

五次

去完grad trip落機

其實都係 咁緊張都無用
唔考都考左 諗定啲plan 就夠

世界盃

預咗讀牙蘇 安心訓覺

又話窮閪 有米

應該係暑期工緊，普通放工返屋企....

係驚UE F者，完全唔擔心其他....
評估過點都有科讀

成班fd（20個左右）上左一個人屋企打邊爐
飲酒飲通宵 6點零鐘換校服坐的士返學校拎成績

有無巴絲有聽星空奇遇鐵達尼

依加仲有無？

訓 等返學

今年無依支歌仔唱了

轉走晒自己啲運

留個電話 應該好多囡囡今晚搵你幫手 （好似係）

我都係喎但我果年係德國

太耐唔記得

訓覺囉
放榜有咩好驚姐
我係考之前果晚失眠就真

會考前一晚就係電話聽住個女同學哭訴好驚考得差，但其實條友不嬲都唔讀書唔知點解突然咁驚

AL前一晚應該就返梗工，因為冇咩印象

都唔係架 有啲人淆晒底又話唔敢面對

過來人話你知入大學只係一張入場券

想升大學大把方法同方向

做人唔太負面

讀I’ve asso 咩都好

之後發奮一樣得

巴打應該上去佢屋企幫佢定定驚

同意

但一定要知道自己目標係咩

如果唔係只會浪費多兩年同十幾個

瞓覺 X 2
放完榜，都係返屋企瞓覺

睇錯同中學女朋友SM咗成晚

通k直落放榜
結果衰咗中文要出去報asso 攰到傻

公主病，不了

講起原來都十幾年了

今年叫班00後番屋企食蕉喇

Miss： 可唔可以幫埋我轉

可能我太幸福
屋企人唔撚理
過到自己果關就得

已經變左一個日日番工放工嘅港豬

sad but true 岩岩放工

真 我果時都係去報Asso

又多人 即場in 記得要等好耐

當地同中學同學唱K 但係唱下午
夜晚番去緊張到訓唔著

BTW成績點都好勸大家唔好retake

收工同班fd通宵k再直落返學校

Retake 好難keep 到個火

入Asso博好過 （我自己係咁）

打J

其實會考年代真係覺得邊緣分數同學好勁，明知第二日好大機會周圍撲學校都仲通頂，嗰時個friend 得9分，拎住本學友社指南行哂大西北所有有機會收嘅中學，嗰時又冇智能電話，淨係搵車都搵到儍，仲要玩足幾日

平時打唔夠咩 起碼搵人幫手打

利申 自己retake 2科都有升分
但都只係-6 因為大部分人都升唔到分
覺得retake個年哂左好多時間

慘到仆街

學友社本野都仲記得 巴打算好記性

自己一個入左長洲鳩行

返緊part-time，全日都好緊張，仲記得我頭俾我休息咗好耐

浪子

因為我有份同佢一齊行2條on9拎住本嘢拎螢光筆間資料，又大鄉里唔撚識路搵學校，行到一半仲要落毛毛雨又冇遮，好深刻

果下一定好撚徬徨

世界杯睇球王登唔到基

當年同班frd on99咁出左尖沙咀海傍吹水飲酒
中途想恰陣又眼光光沒睡意
結果真係9坐到天光

好似係去到天光先訓 訓左一陣就換衫返學等成績但心而入面好平靜 因為預左自己唔會直入到poly nursing 一定係讀asso升返上去 即使收到其他u嘅offer都唔會要 係讀硬asso

咁最後入唔入到

打通宵麻雀 緊住一齊返學 攞完成績又繼續開枱

最後收到其他u science嘅offer 冇要到 入左hkcc 然後第一年入返當年排為左拎interview機會而排A1嘅hku nursing

打通宵牌

啪粒藥九點鐘就瞓

大把學位啦 走後門真係好Eazy

間屋咁大

享受埋中學最後一次打J
放榜個日一收完成績表就係學校廁所打J

成班人一齊睇世界盃決賽